Trump : Martial Law = Fake News

Twitter唔話disputed嘅？

可能比TRUMP撚緊

2018: president xi is my best fd

要自燈

證明係真人監控

而家唔係民眾反佢 , 根本唔需要戒嚴

用緊急狀態已經做到抽乾沼澤嘅野